鴻福堂店員稱支持警方打死示威者後道歉 相開產品於中國天貓等下架

即係成功得罪晒兩邊

呢位店員, 你腦細多得你唔少

道歉都唔得
呢個就係大陸市場啦外資

城邦會戰勝歸來

COME ON 即管打死我

佢老細好似支持修例 唔抵可憐

大陸便利店有賣鴻福堂嘅涼茶支裝飲品

仲有大陸咁做咪即係話共產黨要打死示威者

共產黨不嬲以毀滅世界做目標㗎啦，使睇你哋係乜嘢人

咁係咪姐係要買多啲鴻福堂

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

推！！！
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)

已有手足推緊hashtag
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個
向外國人宣傳警暴！！！

國際線
1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

或者share以下既圖去twitter
2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852
3. 叫埋外國人一齊Report俾WhatsApp聽，增加noise
尾數雙數先係business，單數係正常account
但係兩種acc都違反晒terms of service！！！
班狗想分散投資，不過我地要port到佢一條不留！

祝大家舉報愉快

兩邊不是人了

各位員工識做啦
好好幫下藍絲老細

兩邊不是人

所以大陸鋪頭全部做唔掂執曬笠